講真而家放野真係賤過地底泥

賣野講明不議價
都可以仲係咁PM 壓低你個價